（燒炭勝地）長洲東堤小築再有燒炭，一男子亡

長洲東堤小築一個單位，今早11時43分，一名55歲男子被發現在單位內陷入昏迷，旁邊有燒炭痕迹，救護員到場證實他當場死亡，警方正展開調查。

本周四，東堤小築揭發男女燒炭自殺案，兩名各有家室，分別35歲及29歲的「姊弟戀」情侶，各自離家後到長洲租住度假屋，邊飲紅酒服藥邊燒炭，同睡床上共赴黃泉。

長洲東堤小築一個單位，今早11時43分，一名55歲男子被發現在單位內陷入昏迷，旁邊有燒炭痕迹，救護員到場證實他當場死亡，警方正展開調查。

本周四，東堤小築揭發男女燒炭自殺案，兩名各有家室，分別35歲及29歲的「姊弟戀」情侶，各自離家後到長洲租住度假屋，邊飲紅酒服藥邊燒炭，同睡床上共赴黃泉。

詛咒

不如話D人想自殺就會揀果度

我都想去果面自殺

但好似好耐無聽過係個到自殺

安樂死聖地

熱潮又黎啦

好幾年都無人係果度自殺，而家又興返

Dean and Sam

如果香港有安樂死應該都要排幾年

Supernatural

又話唔租俾單身？

有心人不如做起佢
包船飛、喃嘸佬
成套package

一條龍服務 包屋 包船飛 包炭 包火化 包喃嘸佬

一個人唔比租屋好耐

心諗其實搭個帳幕封實d係入面燒炭死唔死得??
唔好搞到人地間屋嘛

跟住google左....又真係有人試過 ....

啲屋租都係喇貴嫁啦

平價租房既機會黎啦

算唔算教唆他人自殺......

正，我要入住

善終服務